發現新大陸 直接係張相translate

Google Translate原來有個咁嘅app
幾過癮

Phoenix claws rpg合裝素材嚟？

勁喎

其他語言都得 好似幾方便 但又諗唔到幾時會有用

WOW 好耐之前都有

wow

........訓左幾多年？

Opop

抵你a0

好耐以前已有app可以鏡頭即時翻譯
但通常都收費
依家Google搞又免費當然更好

個app叫乜？

癡線，樓主訓左幾多年

Google translate

做乜鳩 深山大野人